有冇手足記得有個球員係影合照果陣走左去熱身

係邊隊邊個球員？
一時醒唔去起 唔該晒

英格蘭 好似係羊

基士文

似係 但搵唔到

唔係

Glen Johnson

又好似佢 但又搵唔到

Google 揾到
2012 eng vs France

thanks巴打 係佢個傻仔了
但得張冇佢既合照